自助餐有咩推介

想食d有生蠔鵝肝既自助餐
有邊間推介？
暫時搵到yamm mr steak
仲有無其他？

Mr Steak d 係鴨肝，不過食落都 ok